疑是譚惠珠錄音 : 建制派應要求DQ區選結果

疑是譚惠珠錄音 : 建制派應要求DQ區選結果, 要求重選, 並要求ICAC介入

重選咪再柒多次

DQ選舉
準備俾全球制裁

輸打贏要嗰種面目
真係好肉酸

中國式民主：唔滿意結果 推倒重選

諗起佢個樣就想嘔

贏埋果幾十席

建制輸就點講都得又換票又黑色恐怖

黎選多次囉 外國讀書果班差唔多可以返黎

不如直接欽點算啦，重選

有冇再弱智d？咁搞法未即係同全世界講自己輸打贏要？咁不如直接將全部議席俾晒建制派？

支持DQ選舉
咁下次就會9成投票率 加選d再勇武d既人

重選只會輸得更多 班藍絲而家都灰哂機仲會出黎投咩

重選分分鐘連淨返果59席都無埋，你咪試下lor

應該輸到仆街 50席都無埋

DQ完人地英美就大條道理出兵啦
係就快呀

放工番屋企開有線新聞成日都見到四大妖婦，飯都食唔落

係咪好似袁世凱當年鎖國會門，要投到啱心水為止

快撚D 唔好得個吹字 比小小行動力好冇

好難講，比佢黎多次可能每區準備多幾廂票去換

人一藍

好想全港重選啊
好想贏埋果D

智商同光頭警長一樣

又唔好咁講，佢好朋友口交大國咪又係一直想重新投脫歐

做野啦ICAC

icac介入，建制派比人拉鳩曬真係唔駛再選
諗清楚呀人瑞

選多次應該連工聯會都滅埋黨

即係支共已全面控制 ICAC

十卜惠豬

照妖照左邊d 界票撚

重選集中到票源實贏

我怕重選你班契弟連果幾十席都保唔住呀

係咪真呀，我唔介意俾建制派柒多次…

跟著可以浪費建制幾千萬買海馬

成個港共政府都叫香港市民做曱甴

阿婆：可以拎多次禮物，紅包

快啲DQ
sir this way

仲點會翻去，係外國洗腳趾都唔翻來啦

係咪真架

改圖黎 原圖係海馬

DQ埋上次投泛民既選民

全力支持 係就快

老人家最開心、食兩家茶禮

我成班fd要考試先返唔到黎，返黎你會輸多6票

重要蛇齋餅糉起孖上，振興飲食業

買海馬都唔夠
要再買多D唔同野

重選沙田全黃

重選都好，可以再少多幾席

同阿婆講: 上次唔投佢就派多次~記住今次都唔好投~好快又會再派

呢d賣港賊....泛民已經在選舉極不公平下勝出，又種票賄選乜都出齊......係d人渣唔肯面對現實面對真正嘅民意.....

AI deepfake voice 黎架?

啱啦
俾我哋檢討下埋啲界票撚
更多黃色

譚餵豬

似係

好呀快d介入
揾到更多種票，掌心雷
死得仲快
快d介入啦

有無人可以貼佢個樣出黎？

香港有d咁既人，咁既諗法，香港實攬炒成功，但犧牲好多人。
從政要有面對現實既胸襟，自我檢討既能力，不能諉過於人，推卸責任短時間可以成功，而且傷害更大，推向更差既局面，遲早必定會發作。
只有面對現實，自我檢討先可以長治久安。

譚惠珠依件老妖可唔可以快d死

條人型豬

推

快啲dq 美國等緊你做野

如果真係佢黎既話 睇黎佢唔係個樣似弱智 而係真係弱智

有禮包有飯食都會出嚟, 不過清醒少少就會諗到:原來保皇輸又會再有多次著數....

攬炒？
成日都覺得 攬炒唔係我哋呢邊搞得到，次次都係個極權同佢D爪牙 自己做鳩嘢……·

一睇d光暗就知改啦大佬，你過到自己果關先post上黎啦好嘛？

佢係咪以為自己好撚有道理輸打贏要

原相係海馬

如果真係重選包佢工聯會都0入選

不如直接叫中央指邊個做啦，返正你唔鐘意就 DQ
Btw, 佢入咗人權名單未

沙田應該可以41席全取

呢佢唔好ff咁多啦

老人家：只要建制輸就有禮物收

佢地鐘意點就點

相由心生 完

喂, 我支持呀
比全世界睇下你幾黑暗
然後再輸多次
come on baby

誰怕誰

即係個選舉制度一直有問題啦
支持改進個更透明 公平機制再重選

以往經驗，所有重選我地係大部分輸晒！
唔信你查下

佢地會瘋狂做票！

泛民選 資源使用唔洗太多
你建制計一計 可以重選幾多次
有冇水呀 仲有個垃圾會呀

真係好撚垃圾啲理論

傻豬望下中聯辦變咩樣先啦
仲唔賣撚哂d的士牌轉美金因住走唔切呀

要求ICAC介入 建制派： 屌你老母，咁咪即係捉蟲入屎忽

快啦屌你老母

支持重選

諗起佢個咀

下？
你訓左幾多年？

dq建制贏果幾區

同打麻雀輸左推牌一鳩樣，你咪試下囉

我覺得佢講既有道理, 但係唔夠, 應該逐家逐戶查下有無呢個人, 睇下泛民有無種票

快啲投多次，咁又可以慶祝多次

DQ,即時街頭暴力再黎過
再投票，我唔敢講泛民可以再橫掃，但我肯定個獨立關稅區唔駛要

重選

係就快啦

之前廿年一直蛇齋餅糉，又掌心雷，又種票，一輸，即時變受害者

使橫手橫到咁先得五十幾席
再黎多次, 就算拉曬而家當選嗰班
都只會有少無多
而家唔係輸在你唔夠對家好
係因為你一日係建制就一日都唔會贏

佢睇光頭佬太多?
廢票多過當選票

出咁多陰招都贏唔到真好撚柒啊

真... 重黎佢班垃圾果59席實少一半

係就12月中啦

push

差少少炸 重選重選！！！

快撚啲dq選舉啦

真係豬來架wor
又唔識用excel呀?
搵icac查選舉，我真係想睇下邊個會死先

唉, 咪又係想做個fake news等大陸同香港藍絲瘋傳, 抺黑泛民大勝個結果!

你咁講就錯撚晒。小弟係加拿大讀書，我有好多朋友都係八九月嘅時候返過去發夢，而且個個香港人IG都有post野關心香港，更加有香港學生組織遊行添

重選囉！我睇你哋會輸得更慘！

on99.咁快又想輸多次

台灣果面都有補貼買機票 重選囉 大家都差唔多完學期

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

啲語氣都好似下

依條賤婦係香港奶共派頭號人物，仲賤過梁愛尸

用ICAC查支共派

又洗多次維穩費

ICAC好呀

好呀, 今次會變做對支共嘅不信任公投, 你咪試下囉

臭閪豬話DQ咋，無話重選呀，咪FF啦，蝗國手法，DQ完你，建制直接補上啦

快d啦ICAC出未啊 同d解放軍一撚樣

到時400席贏哂

快喇，等佢哋輸埋果50幾席

快點重選

最好查埋種票，派利是，派禮物

廢票多過選票 ?
佢睇光頭警長條excel 數 ?

Dq重選，佢就全部泛民本土派連參選資格都dq埋
得翻獻世派自己選

選多次好呀
比人界左票果幾區可以贏埋

你咪試吓囉

說係依班人老點中央

真係唔識架喎

要佢長命百歲 百病纏身

好呀，畀佢重選呀，繼續搞大件事佢

都自己操控哂啦
仲可以話人咩黑色恐怖係咪on9

你當你係迖狗咩，呢舖唔計

ICAC介入係咪查蛇齋餅糉

行動post啊
唔好鬆懈啊

咩廢票多過有效票？
佢唔係信炸雞警長excel都唔識用個條數下嘛
好心啦，區議會咋
咁大個特區政府唔好咁肉酸啦
輸咪輸囉
點票既又係你d人
選舉主任又係你地d人
種票又係你地d人
種埋票都輸就靜少少啦，柒唔夠咩

快！全世界等緊輸打贏要做頭版！

佢咁做法應該全滅
中立淺藍隨時睇唔過眼

要求icac 介入
佢真係想自己輸議席仲要比人拉去坐監，佢唔係以為建制冇問題下話

沙田 康城

係DQ就快手啲，全世界睇住你柒多次呀民意大少數

所以今舖我撐佢，全港重選要求icac 調查種票同埋收受利益

要求ICAC介入嚟睇住你班建制點種票？！

9up

有冇準備足夠既福袋同利是
海馬牌供貨夠唔夠

真係蠢 唔係扮架

唔好學藍絲咁, 聽到段錄音就如獲至寶咁啦
咁既錄音就話係譚惠豬講, 之後係到笑9人, 真係好小學雞

d老人家識玩，
票一直唔投佢地，
拎多幾轉

依d 錄音擺明就係整俾果班腦殘藍絲聽
等佢地信真係有咁既情況
我老母依幾日係咁講 民主派用咩手段買票
又話有晒片 痴線

你估係乜人流出錄音呀??你懂的.

星期日重選啦。

選囉，黃既就繼續排，
老人家既話:咁煩架？又要排架？唔投喇

支持搵icac查 一定會查到點解建制會有票

廢票多過總投票係咩邏輯

重選丫
查埋種票同賄選
介票撚現曬型
等睇到時連果幾十席都輸埋

個錄音嘅重點唔係重選，而係抹黑泛民

重選囉 外國肯定再派人黎睇住 更加mon得緊
雖然單係重選已經極大迴響

重選保皇只會更少席

把聲完撚全唔係佢囉
冇咁重口音，聲甜好多
利申：J左佢20年

如果冇種更多既票/做假票就係
響藍絲群宣揚失敗/焦土/勝利球迷主義
輸到佢仆街都得

嘔返嗰席黎

建議17區區議會聯合調查今屆大量種票賄選問題

尼頭叫美帝唔好立人權法 轉頭就DQ區選

我諗到時就唔只火魔法？？

中國式選舉

痰

一於搞大佢

Collect skin

強烈要求重選多次

條友真係唔識㗎喎

講得出做得到呀, 你個老而不死臭西!

我支持佢dq重選 到時人權法即過 介票個幾區都可以拎埋

有鄉音嘅，撚係佢

真係譚惠珠把聲？

call馬同種票唔同
佢要做假 你覺得會做唔到咩

一查起上黎 建制派實大令鑊 大把野唔見得光
所以佢地明知係唔會查只係大你地
跟本應該玩大佢 睇佢點收科

好撚毆心呀 喺度輸打贏要

唔好叫建制
叫反民主派

再選多會變左99%非建制派了

好！支持重選

仲要同老人家講唔好投建制，等對家贏，又可以再DQ多次，枕頭，被單，床單，床褥儲齊一套不是夢

講還講，無貼樣，讚！！

動用緊急法，直接仼命

下 其實我覺得就算獻世派輸成咁佢裏面都有黑箱作業

我唔滿意個結果囉

重選之後要保皇黨一席都冇

係就快！又制裁多個唔洗去旅行

重選咪又係7多次
可能長毛贏埋添
咪做咁多on9野啦譚惠珠

佢哋見2次立會補選有著數食過翻尋味

好呀
我驚調查完發現係你地種票咋

icac介入拉晒d蛇齋餅粽

怕做condom😜

重選應該連果幾十席都無埋
一來全世界終於知道沉默既大多數係黃定藍
黃既士氣如虹肯定唔介意排多次隊,連之前懶得出既都應該會出埋去投多次落井下石
而藍果班廢老灰撚曬機好大機會嬲嬲豬唔撚再出黎投
然後建制狗又要洗多幾億蛇齋餅粽再輸多獲甘

再輸到冚家鏟

黎多次囉
柒多鑊仲好
無咗泛民𠝹票又輸多幾席

選舉事務處有行之有效嘅投訴機制 希望當事人帶同證據主動投訴

選多次選多次

佢dq又點?反正公投結果已經出咗黎主流民意係邊大家好清楚，你繼續dq只係顯得港共政府輸打贏要，自取其辱

快d dq幫我地做新聞come on,最好388都d哂佢

唔知又要洗幾多錢去區選
今次海馬 我諗都冇咁多商家佬再科水畀埋柒頭選
選多次 輸多次 錢就洗咗兩鑊 血本無歸 輸多次仲柒

你哋仲有冇錢叫班廢佬選
佢哋真係自欺欺人都一個乜地步

智商係負數

唔會啦 柒多次咪仲加快制裁

想真暴動

收皮啦 死老野

原圖係海馬牌枕頭

其實係咪要咁核突？

Send俾歐美國家，中共干預選舉結果
制裁名單又多一名猛將

可能玩到DQ選民...

你哋有曬監票都可以唔認數
咁重點換票箱都唔奇丫

再投 我驚連個幾十隻垃圾都冇埋

不如直接欽點咪得囉

典型支那人

建制派：我地唔信個制度

g 持沙田重奪首都之位

係啊~ 繼續唔投建制派, 可以拎到更多嘅禮物

把聲似葉樓多啲

根本計票數六四比好正常
Winner take all都係好正常
依個先係正常結果，只係以前唔正常
成班人第一日認識自己玩緊單議席單票制？

洗左咁多錢都贏唔到 嬲到仆街都好正常

認真 我有啲期待佢地真係搞重選
如果重選事返轉頭 我認命

講還講，唔好貼圖

笑死,係咪真係icac查ga ?種票班友仲唔走

輸唔起就唔撚選啦

叫icac查撚左種票、掌心雷、海馬枕頭先講野啦

個啲一車車老人呀，種票呀，喑示投幾號呀，全撚部推比抗爭聯盟

重選只會輸得更難睇, 除非瘋狂出術

好，拎埋離島區控制權

不如好似早期立法局咁行委任制啦好嘛？

佢講到明"我地只不過係助力""建制派自己要出聲"
一定唔係姐姐

係就好，應該可以拎多10-20席

𠝹票黨唔俾報名
建制連嗰59席都冇返一半

香港政府冇咩選舉資源
搞大選好撚浪費大力物力要其他部門投入
每次啲部門都冇咗好多人力資源
全面重選政府內部反對聲音一定極強

叫返少數派

選多次囉，民建聯一定輸得重甘

係咪on9，點解佢要諗長治，幾年後都唔撚關佢事，就係太多人有你呢種諗法先咁多人到咗2019仲問緊啲官點解要害市民

佢敢DQ曬我敢賭全香港 真·暴動 殺人放火
我話既

十卜

剪J

然後直接造結果

葉小姐把聲 譚惠珠把聲唔係今

佢老味 有種就開波
我唔怕你

打橫嚟到，相入心生，好撚肉醉

快啲

係就好啊,贏多十幾廿席返黎

屌你老母啦 撞正考緊試點返 屋企又唔比咁點返啊🥺
平時搞開國際戰線同暑假返香港有發夢架
你有冇發夢有冇做野呀冷氣軍師

有啲似林奠 個腦都係裝屎

高層說的是

究竟曱習身邊有幾多間諜

閪女人

直接申請被制裁

林鄭 葉劉 譚惠珠 仲有邊個？

重選嘅話核爆都去投票

咁你洗咩選姐 搵哂你人做得喇

范婦人

符合呢班人皮狗既一貫無恥作風

CLS

出現了

快d 我想睇

算你有良心，唔出樣

我都想知點解多左點票出嚟

Hi

你當梁愛詩流嫁?

佢地會dq50幾以外個d議席

譚惠珠條傻閪

種票又要洗多筆，
而且班廢佬未必同你玩多次，
反而泛民撞區可以協調下攞埋果幾席。
除非你話重新執過名，由 dq 報名人開始。

重選個幾個撞區重新協調仲衰

我都係聽到呢句就知可以ignore

重選丫嘛, 同我由排企到晚, 出阿婆丫拿, 同我去晒輸O既區排到佢冚家產

冇頭髮曱長

好想玩玩

老而不。

icac

痰餵豬一廂情願
班保皇黨都唔肯同你癲啦

梁愛詩而家好少出現係電視

休息夠啦大家唉

非泛民返大灣區含撚啦

你係重選先好呀屌你，贏埋你淨低果D tim呀

廢票多過有效票
光頭警長一個fake news fake哂全世界

夠膽就重選！
唔好走數

「我地建制買左咁多枕頭派左咁多米種左咁多票都輸？你地仲唔係做馬？」

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

啱呀
重選喇
驚鳩你咩

阿公阿婆：屌上次咪投左lo，又黎？唔玩啦

好呀！有幾個黃色重疊區減一個，嬴哂佢

真係好撚憎呢條仆街賤閪 點解一路無人屌9佢

唔好post 圖

試下囉